摩連奴:各位兄弟，我落更先啦！Good Day!

爸爸

走啦 唔送

ma yao g

沙勞清今晚去邊到call g慶祝

食返個麻油雞煲定定驚先

慶祝緊果個係咪普巴?

氣色好左好多，鬚都剃埋

似乎好開心啵

𨳒你，咁就r咗2000萬磅，係人都開心啦

卡勞

Mayu?

g

似放監多d